---
id: tx-1097
izenburua: Etxerat
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/OkjXoXE6kJk
---

ZE ARRAIO MOTELLAK 
JARRI FRESKATZEN 
SAGARDO BOTEILAK 
EMAIOK KAÑA 
SAKAIOK FUERTE 
BAGOAZELA ETXERAT! 
ZENBAT DENBORA! 
ETA ABENTURA! 

KILOMETROTAN ZER ESAN 
GURE FURGOIAN 
ETENGABEAN 
REDSKINSEN KANTUA: 
TXEKI, TXEKI, TXEKI, TXEK, TXEK, TXEK 
A ZE SORPRESA! 
EZ DA MUGITU! 
SASIZKO MUGA ALUA 

MENDI ZELAIAK 
FABRIKAK ERE 
ETA HORMETAN AFIXAK 
ZURIKERIEN 
TXAPELDUN HORIEK 
BOTUEN TRUKE AGURRA 
ETZAIGU AXOLA 
ETXERAT GOAZ 
DOAZELA PIKUTARA.